我喜欢维多利亚岛的黄辣椒的尼日利亚美食和莱基的香料碗春卷。 Chimamanda Ngozi Adichie的文学拉各斯|Henry Krempels | 2014年3月16日|DAILY BEAST 
 首先，T-Boz和chili看起来和20年前一模一样。 TLC重聚纽约演唱会。 凯文·法伦2014年1月31日|每日野兽 
 小辣椒42岁了，当你看到她的腹肌时，足以让你哭。 TLC重聚纽约演唱会。 凯文·法伦2014年1月31日|每日野兽 
 在“左眼”Lisa Lopes于2002年去世后，TLC现在由“辣椒”Rozonda Thomas和“T-Boz”Tionne Watkins两人组成。 TLC重聚纽约演唱会。 凯文·法伦2014年1月31日|每日野兽 
 是啊，她在现场表演《瀑布》时为T-Boz和辣椒跳舞 TLC重聚纽约演唱会。 凯文·法伦2014年1月31日|每日野兽 
 这是辣椒; 叫这个名字的辣椒荚是辣椒属的一种; guinea-pepper。 墨西哥，查尔斯·雷金纳德·伊诺克 
 这里还会用到西红柿，为了给炖菜增添味道，还会加入辣椒酱。 妇女学院烹饪图书馆，卷3 |妇女学院的家庭艺术和科学 
 我现在可以为了一个红辣椒和一头公牛搏斗。 《帕洛玛的骄傲》|彼得·b·凯恩 
 在他的花园里，他为我们提供了一顿美味的通心粉和一份非常辣的辣椒沙拉。 珠穆朗玛峰侦察，1921年查尔斯·肯尼斯·霍华德·伯里 
 Polpi真主安拉Luciana是一种小章鱼，用当地人的锅与油、番茄、辣椒和红酒一起炖。 欧洲美食指南|Algernon Bastard